[木狗格狗死全家]曼聯終極 FF 轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[1015]

Slow

又話改PO 頭

又係咁長

是但啦

slow

呢場起碼班人餓波 願跑願追波

3張算啦暫時

應該改咩 訓醒無耐助攻誤中

BW咁既表現都逗緊60K週薪

暫時轉會有咩目標

所有精華都係MATA叔
都唔知救左曼幾多次
唔同年代唔同教頭都係MATA企出黎

中堅派牌真係笑撚死我

點解教左咁撚耐都係無戰術可言

費查

改短

不如趁人少少開返個新po

垃圾福幾時可以比人雪 Lin今場都好過佢

我懷疑你地無咩點睇bw踢初頭有爆落底
後期就算走位福都唔比 有鬼用咩 係咁跑上跑落
印象好深佢有次前場怒奔追番球單刀 仲要落埋腳鏟得好靚

下場Lin 正選算啦
勁福頭兩班波

我地3點幾都睇呢D西波就真係餓波啦

個個話唔睇 點知咁齊人
廢到

［執柒咗佢啦］曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[1010]

#46 回覆

懷疑完場前都推爆啦 咁撚多on9仔睇我曼 全部都係on9

打弱隊MATA 夠哂抽
上年歐霸助攻榜第二但VS哥本哈根同西維爾都無正選

啲波又係慢到仆街

成班自動衝入中間塞死隊友

更西都睇過啦屌

成撚日要波在腳先跑 真係當自己美斯

個領隊垃撚圾

其實有一對突破力強嘅翼鋒 加對助攻力強閘位 已經唔駛踢得咁辛苦 依家成日去到邊路就停左係度 之後回傳又黎過

駁唔刀

係戇鳩啫

企得遠少少都驚傳唔到波咁

知你迷BW啦
不如你開個投票睇下幾多人覺得佢廢..?
唔係話SHAW好
但係真係唔夠班 打呢D盃仔都可以
打英超/歐聯 唔好笑大人個口啦..
DAVIES都係19歲姐

上場同西維爾嗰場都好撚西

真曼

啱啱起身 想問上半場踢成點

原來下round下週中踢
隨時連續兩場作客白狗

lin大爆發

真心喎
我覺得連係廢
但無依家嘅福咁大破壞力

sleep is for the weak

真係曼聯先咁極端
成隊都無人扭無人爆到
下下就咁傳曼城都好難入到去
何況曼聯班人猜得咁差

估唔到有咁嘅一日

紅衫表現唔錯
多啲攻門
輸球12 碼有啲唔抵

根本領隊有哂偏見
季後睇到嬲
場場場係果11個
攰不特止 仲要比人睇穿哂
場場80幾分鐘換人
熱身都未夠啦DKLM

非真曼hehe 公然睇曼聯波

誤中

曼城有邊係無突破能力

有冇師兄要返早都仲睇呢啲西波

踢番起都ok

圍住嚟攻，睇到好爽，好彩起到身睇咋

大撚把啦

連唔會學福咁死去同鳩推 hold好耐波
佢只係鳩跑

咁耐以黎冇dof既後果 每次買人都針對隊波需要啲咩去買 到而家有個方向就唔出錢買

無正選都算，好多時後備都無
真係寧願放走好過

瞓唔著又唔記得熄電視姐

覺得西波 就瞓啦
呢半場都頂唔順
今季你都唔洗睇

返9點

俾人圍住黎攻？

2萬佢都肯定簽約 比6萬

真係得曼係咁 中游啲翼鋒仲勁過我曼嗰啲

其實兩閘肯落吓底已經差好遠
而家全世界都知你疊完上嚟一定拉後傳返中間
乜撚嘢戰術嚟

為隊西波打算請半日，早知唔撚睇訓教算

番7

真曼果然戇鳩

睇前度入波

今季可以肯定幾乎場場都西波，之後歐聯被強姦

其實你拎轟隻james黎比較已經差咁皮
上年james都踢緊歐聯
唔駛拎到davies黎比咁誇張

不過20歲仔睇埋呢一兩季有冇進步唔算好過份姐

我就係話就算曼城都要有人突破
就咁猜好難威脅到對手

關咩事
以曼人腳 今場對英冠都唔知打緊d乜撚

見到IGHALO 連10分鐘都無
MATA連後備都無
真係唔知想點
連少少時間都唔比人試
領隊問題真係好大
當你係手段話比MANAGEMENT聽要買人
咁到今季買左幾多人啊?

真 成班on撚鳩到
捱夜睇盧頓圍攻我曼

已經唔係辛唔辛祖問題 場場只係排4231 打強隊打352 排夠十一個出黎自由發揮 買邊個返黎都死

Bw每次拎波 柒頭福都係行埋去call ball 永遠唔會走位

俾我係對手會好撚開心mark少一個

返7
夜晚7點

預咗之後場場都西

隊友傳波比佢 Lin 明明可以唔洗上腳 可以快速邊路落底
搞到對方防守返晒

上場福仔又係咁

收8

成班明知閪悶波都睇😪

佢踢到後期我都想shaw番黎 無話迷唔迷 而係都係講佢未至於戰犯囉

拎davies梗係差好多皮啦

講英超夠唔夠班 唔好話佢 成隊波依家有幾多個夠班

曼聯咁猜跟本睇唔再有d咩威脅可言

唔係為咗癲hen mata vdb真係不了

其實我唔明佢扮c朗 扮啲乜咩 c朗最鍾意扭波 但條友就次次hold死嗰波 一係就回傳 一係就9射 藍天射球

唔好成日出場就OK
買唔到TELLES你預見佢半季打左閘
因為SHAW一定會傷
出少D場會好好多
一季踢15場左右 起碼唔會想下下DKLM

人哋鏝猜完啲人係真係會走位我哋係猜完之後企喺度

你收皮

同埋最大問題真係唔肯雪人
好似傻福呢啲 真係要雪下佢

食屎啦點球佬

睇完返公司訓

同李城James Justin差唔多料
呢件都俾人吹奏
但BW打大會即刻插到仆街

剩係想知幾時有返多兩個naturally 係拉邊踢然後會嘗試突破既人
翼又好 閘又好

兩翼內切用波都算
最慘兩閘都零突破
兩條邊死哂

西班牙曼迷一個

睇波依啲中下遊是旦一個工兵都做到啦

今場當雪咗

睇完繼續等收工

一個無意識 一個無技術
見到都頭痛
柒頭福仲要唔信佢
SHAW都會比波
見到BW佢當睇唔到自己扭
之後2個一齊失位

又叫人食屎

扮條撚毛咩啲走位入攝已經高幾十班

C朗埋去搶點tapin佢又唔學

條傻鳩練埋啲無撚用嘢
好似落葉罰球咁
佢乜位都射
仲要呢啲罰球係好傷腳

等收皮

食屎啦
你撚有工返

唔好介意 盃賽一定係戰犯
真係接受唔到打到4強要用呢D球員

唔走位呢樣嘢
係費sir之後幾任領隊練到入曬血

b仔下下搞到好驚險咁

一早彈啦lin

得啦屌

寧願用兩隻翼打閘
但而家連翼都無

有咩誤會

其實都唔齊人啦

五毛唔係工？

無呀 屌你老母

bw

真係要係打毗嗰啲雪隻垃圾福 條友先至會反省

真係好躁 兩個人等佢都唔彈

仲有部份問題係蘇蛇到
taa防守都廢但gopro識得諗戰術點調整去取長補短
蘇蛇呢方面肯定差幾皮

民建聯

拎高狗同蘇蛇

上季最後5場
我有諗過曼聯其實有冇領隊

逼搶廢 真係唔明點解練極都咁廢

點比呀 一個話曬德甲證明過自己
另一個頂盡係莫迪

佢第一季啲走位tapin觸覺幾好
點知第二季開始消失晒
牙朗冇咁勁個啲弱項就走去學足晒

買咩Sancho
買成隊Luton好過啦
仲攻得好過我地

點解依啲波都要出麥龜
出mengi唔好咩

好多人都問曼聯到底有冇練波嫁嘛

發覺場場講嚟講去都係嗰幾個問題 eg唔撚跑冇戰術悶波 已經講撚到好撚厭 放過我啦so9

練慶祝

躝啦 屌你老母

要靠麥龜清啲高波

佢自己都唔肯入去搶
無哂d身體對抗

文姬幾勁

畀咗80m唔用到盡驚蝕底

SO9 十足十比人停賽咁坐上面呆滯滯咁

唔出輸埋
而家都爭d守唔住

牙朗係由邊走入中間搵食變勁
福就由中間走返去邊變廢

Dean啲斬波都係麻麻

但唔係講笑
你就算搵肥普黎都係無用
MOURINHO都教唔掂
根本唔會呢隊波食左咩屎
睇完ALL OR NOTHING我真係迷MOURINHO
唔知佢係曼係咪咁啦
不過佢真係唔算乞人憎
同埋算係教得好
熱刺而家都有FORM過19曼啦
我直覺覺得你搵哥狗高普再比3季無限金錢先有D機會教得掂

條友剩係做人事管理, 臨場交哂俾卡膠班友搞

屌奶星咁都仲要出bruno柒頭福

今場無mon睇唔知做乜好

驚到咁

英冠料
對返同級先可以顯身價

冰人世界級就留返星期六獻技

精神領袖咁嘅作用咋其實

唔太同認呢種做法
咁佢不如唔好POST MATCH 訪問啦, 都唔係佢調動, 佢知副教諗咩咩

認同呢隊曼真係唔知食撚咗咩屎

做精神領袖做到正選跑都唔跑

洗咩調動
永遠勝利11人

成日話so 9信唔過班後備 事實就係戰術廢

屌 搵番費sir啦

fm玩家式教波
㩒下掣當做咗變動

熱刺贏一場就有FORM? 摩二季不嬲都好少少架LA
唔記得左我地場場4-0 大炒?

完全唔想睇柒頭福踢波 offlive

無戰術 何來廢

唔想呀SIR爆多次血管...

根本係
其實隊波由上到下太多問題啦
直頭要由老細個層面開始換先搞得掂

lin射乜春

下半場出黎 比人禁撚住黎打

根本係老闆唔信任個領隊先唔比錢領隊買球員

個勢似1比1

SAME

D紙牌整隻馬仲咩

你係咪想費Sir激到爆血管 不過比着費sir後生應該屌到垃圾福喊都似

戰術嚟㗎
想演練防反

Lin狗射乜撚野

daddy個問題再深入研究結果都係要木狗格狗消失先有用
如果唔係換gopro 哥狗都冇用

正想講

睇幾集(真人show)就幫摩狗洗底
果時搞到成隊波散哂

今時今日摩佬嘅破壞遠遠多過貢獻, 教咗半季已經同熱狗幾條友反哂面

周圍點火頭, 千錯萬錯都唔係佢錯

寧願捱下蘇蛇留俾下一手仲好

你覺得而家打熱刺會唔會和到?

有木狗喺到應該唔會請到名帥 所以先要焗用sob咋嘛

係gopro 見你木狗咁唔肯黎

唔換走格狗木狗都係難搞

想要肥普

Vdb: 唔撚走位既

Vdb個走位

今場唯一動力睇係VDB

LIN告別賽

喊

根本依家就算有新加盟球員都係因為曼聯個招牌吸引力同埋以前啲歷史 我就睇吓呢班大帝同sob幾時會玩到連招牌都冇埋

肥普起碼要幾年養子弟兵, 曼迷等到咩

再者條友臨場調動都唔見得好

次次見到隻廢龜扮pirlo轉邊就想笑

最好搵比爾沙嚟 逼鳩班撚樣狂跑

之後要睇俄超先見到連球王

最少有戰術

所以我話唔知佢係曼係點啦
不過係熱刺就算反面既都係一D唔勤力既球員
當年SAF唔會都有唔少呢D例子咩?
佢送走ROSE 同而家DELE
其他球員似乎一樣地咁賣命WO

應該即日就同木狗鬧交辭職

哇呢幾腳

賣鬼到咩

之後比爾沙就發現
DIU 班友都唔會聽既

一季就變肥狗 定普狗

應該無人會理佢

好驚對英冠打起佢既信心 返英超繼續分邊

講真有野唔出得街都剪走左啦

踢開衛生波，班友知要咁跑法迫走教練都似

佢有無信心都係咁做

跑得勁慢但係咁推波上前 牙開雙手咁跑成隻蟹咁

好眼瞓

瞓囉柒頭

英人派路

關你撚事咩

咁我唔知啦
但係你見熱刺而家出D咩人先
其實同套ALL OR NOTHING係一樣
你有冇睇哂
佢話AURIER唔好 之後就買DOHERTY
佢話DELE LAZY之後就唔用佢
佢地有講NDOMBELE之後而家都有用佢
其實曼聯問題大過MOU

比到戰術 有心踢 唔介意比時間
而家so9 比到d咩出黎

玩鳩條邊人地俾佢逼到勁後

逼唔到人地粒波仲要堅持呢啲咁傻閪嘅逼搶我真係屌你老母

屌你老母

畀人護空門

Lin呢下唔錯

啱呀今次撐你

全場我都無乜點睇
只係係到留言
應該真係無咩好睇

西撚到屌你老母

希望對面反cup

lin慘到

點解唔可以用chong 黎打閘
起碼多個進攻點
無借走就好

到MATA KEY PASS 比LIN

屌

射得算幾好

Vdb啲背身幾堅

慘 咁都入唔到 馬達比lin

好可惜

Matic

呢段突然踢得幾爽同反逼得幾好下

VDB真係好似踢緊SS
身位好 波底好 意識一流

馬迪不嬲有遠射

對英冠都入唔到波
廢撚到
成隊落去英冠算

車狗果陣勁好多

好快被同化

Halo

吊你老母IGHALO咁都波OUT

哈佬今日mamaday

駁唔到

Halo今場真係麻麻 普通波都控甩哂

換GREENWOOD打果個位試下都好
反正今場強度唔係好高

岩岩果球反擊d decision都好慢

龜幾時先識角球頭鎚入波

So9: ok85分鐘換

贏緊波啊
92分鐘先換

個個頭幾場都幾掂
之後就

英冠都出綠
佢已經要打哂38場英超啦今年

仆街 b仔又傷

好似複賽後第一次正選
算係咁

曬氣啦頂咗咁多球無乜幾球中龍

季初波要拎下感覺既

上場無正選, 最多37場半

mata 無同化,

所以無得出

始終略嫌佢無一己改變戰局嘅能力

屌你老母呀

配合型球員嘛

有就唔係呢個價 同埋唔洗揀你曼聯啦

拜利係咪中左降頭
作為中堅都成日比人傷害

其實係強化左既HEHE

拜次次訓低都令人好擔心

屌你老母 真係唔講以為對面強隊

進攻係, 防守未知
HEHE TACKLE 果季英超頭幾

有無link?
啱啱起身

佢唔傷既話一定好過白連
佢可以踢足50場一定好過龜

真
個心即刻離一離

下場就會講傷左出唔到

防守無得同HEHE比嫁啦
一個用生命防守既中場

繼續瞓啦

用心良苦

唔好睇啦

好過宗師，生存到28歲已經好好運

訓緊就繼續訓啦🤣

人地開季未輸過
對我曼黎講算好強

Lin

堅係玻璃

lin

講起jones差啲畀佢痴到個世盃冠/亞軍返黎

告別賽係落力D

又無換人

awb今次啲波咁快決定到

唔明點解會選個出唔到場嘅人去

85分鐘啦

Lin今場真係唔錯

平均7X min之後先換第一個真係好撚慢

佢係有進步嘅

屌你老母條撚樣場場坐喺度睇波等完場

70分鐘咁早換乜野人?

上場咪半場+60mins換咗囉

Thanks ching

Vdb真係一個ss

vdb勁到

睇本地波明明都唔洗捱夜

awb 好咗

P要lan?
Sub都無

邊個位到見到vdb, 全場跑

快啲躝

佢個季都算健康踢得多正選
結果選佢入去畀世三二次玩弄

你移民去英國囉

蘇狗躝

換綠木出黎踢一陣啦

你去仆街死啦

祝佢前程似錦

係
因為全隊得佢跑咁
其他人大部分既間企定定等波到

真 重好睇過曼聯啲閪波

佢今季專執second chance嘅
都可能入多過10球

講用波cool波
bailey好過龜好撚多啦
可唔可以用龜既體質換落佢到啊
我想睇佢踢足38場多d

75都唔換係咪要等畀人追和再諗返10分鐘先換

拜利教下8000萬咩叫用波ok?

聽日3:00 有爛區

留返換人出嚟射12碼啩

呢場當pre season睇會覺得冇咁on9

繼續唔換人

讓路畀大錬鈁啦
anyone but 畜力

藍區

b仔啲用波好難學喎

頭先有球係咁帶爭啲甩埋

如果b仔唔傷可以去到幾高

75分鐘
仲未有一個換人

無麥湯無妹無般 就無曬禁區頂遠射

爛區又踢閪波

馬迪嗰下都靚嘅
地波射死角

toby / vertonghen 果d level

退出未

和波 即刻互射12m

藍區和咗畜力已經完成任務 之後唔該讓路

mata換綠木
vdb換bruno
hello換福

Lin合格有餘

好過福

連美斯

拜利殺波真係高冰狗好多班

無限星期一

換呢三個

值得踢足全場

福

lin推右走左

係都好，俾機會dean表演下

拜利夾龜好過冰

畜力退出先定同佳自首先

除咗捉賊冰狗仲識咩

福踢中鋒

後衛同儒夫既分別

扭得幾靚

開頭以為vdb 6號位
睇落原來仲似踢10號位

究竟同Bruno Pogba點分工好

不過呢個問題我哋個垃圾領隊唔會解決到

一向全隊最強

鳩福出場喇

想睇Vdb Mata Bruno一齊夾係咪夢

之前出親b仔唔係傷就自爆

踢落係ss 比bruno更前

應該由佢話無冠軍就退出開始計起
應該耐過同佳

傷多 自爆既佢多數救得返

根本木狗都係見易買先買番黎

菱形中場不過對閘咁邊打到

牙癲神救

dalot 真係慘

癲

dean

幾年前ddg既影子

癲好癲

Dean

痴撚線 兩連救

近柱

成場都係到hea都救2下

閪龍顫抖未

弱隊出鋼門

對英冠都要平安鐘

西咸5：1侯城
中咗武肺仲勁咗

Cls

人地威脅仲大

正解如果有Evra/Valencia就話
繼續4231嘅話出晒又唔平衡

咁都唔洗輸

第2下係b仔護空門

啲球而家嘅ddg應該救唔到

韻抖左啦 唔係上場點會有技能開發

上場救左一下

BRUNO唔射

拜啲熱血防守

值正選啦屌

呢啲佢會救到

仲要撞咗落柱都即起身

B仔咁影傷都唔錫身，55波下下去盡

shaw同佢都係犯賤
要有人爭先會進步

金魚記憶

正選
Dean > DDG
B仔 > 白lin

B dean 正選啦屌

如果唔係點會咁多傷都仲咁支持佢
有心踢波

Awb

原來b仔閂到

轉左台睇Battery Day

啲角球戰術真係好on9

2場2入球

1個人地解圍撻Q送, 一個12碼

睇咗咁多年西龍同清新
未習慣到有個靚仔英人龍
仲要咁勁

最好好似白lin咁禮讓，一定唔會傷

英冠狗賤撚到呢

牙達食手手

肯定老老土土咁靠球12碼先贏1-0

個12碼都係人哋解圍撻咗先有

拜直線

要12碼夠了，唔使盃

仲要青訓

仲悶

前面快啲買番個人 傻鳩福應該都係咁。

整番個麥包皮

仲要係無威脅下既犯錯

咁佢唔洗爭啦

3件正選料出黎有乜用???

瞓覺就有

助攻lin

扮換人

tunnicliff好似同廢lin同期?

Lin條撚樣真係唔讚得

海獅頂波大法

依3個真後備黎

用下個換人名額

又畀柒頭福入到粒
呢球綠木靚

靚後腳

以為福會推甩

屌你條link咁快

你睇咩LINK咁快

綠木

成個攻勢都係一腳波
又抵入既

木

Goallll

明明同一條link都快咁多 垃圾HKBN

綠木係中鋒料

現場睇啦 佢係我隔離

下場試下放番佢係中鋒啦

呢球幾靚

綠木打中間都幾好
點解無機會

呢球又幾靚

終於開齋

咁呢球算唔算有form

對面強度唔算高嘛
起碼佢地唔係好矛
呢下矛d都foul down左你

彈彈波反擊

41212嘅話都算啦

佢打右邊對佢好d wo應該
打中間佢都無咁多空間

依3件後備又幾有料喎

英超啲後衛佢應該未夠撞

根本一早要，點都好過要馬打中鋒，馬打輔鋒或者左翼啦

希望福可以拎番d感覺

打反擊不嬲都勁
呢隊波得返2招
今場用哂比你睇了

如果場場都有呢d咪有form

曼聯個標準可以低d, 5場有1場有呢d 就ok

點解而家先有呢啲波睇
早啲玩一腳波咪唔駛咁

因為無右翼

頭先有人話換依3個人有咩用

連

442 / 41212都仲好啲, 4231單箭奶硬野

lin
佢今場值得入返粒

即討燈開

上季全季都見唔到既表現

福又獌食

馬鍾意打正前多啲？

我真係好勁

真心 幾下都好近磅

射術99

木！

本身係中鋒
但係一隊有福馬
迫住打右邊

綠木真係好快

LIN個NO LOOK

綠木都整返粒

中到龍先講啦

爭d

踢442 福踢返前鋒 佢唔識配合踢邊

木cls

木痴線, 屈機

見佢係果個位都知會做咩
插花 射波 goal

Greenwood cls

鄰居猁狗場場都係

我地好彩嘅話一場得一次

套戰術不嬲都想玩呢啲 呢下反擊有空位咪一野就有 平時個啲要守你冇空位就點做都做唔到
之後就企晒係度

牙木射得輕鬆到

插花左右腳射好屈

呢條撚樣啲射術真係好撚勁

木木

影住人地球場句ole ole ole ole再pan落去影蘇蛇笑咗

完

咁樣都開到上盤

所以佢而家踢邊少少會好d
正間有2邊守
無咩機會比你咁射

入左波今晚又有得叫雞

馬鍾意打左邊
但係垃圾福打唔到中間
迫住打中鋒

其實係對家攻哂上前先咁多空位

唔好再叫雞啦木

今場so9都有ipad睇

木: 射波入波有幾難???

終於贏波

Lin起咗咗多腳都冇腳中龍，綠木一腳就搞掂

請問依家咩比數？

唔叫雞點入波呀

dean仔有cs

0：3

叫雞人之常情
勁果d都會叫
朗隊

魔性再現！

射後衛腳中間入

玩緊mobile 版FM

隻左腳成個vps咁

Goodbye and thank you Lingard

巴打你邊條拎咁撚快

牙木踢得一陣但完全個look都扯晒氣咁

留佢打後備都ok
正選就免了

場場都係咁真係可以留

福都2腳中龍

木狗：唔洗買人

綠木goal

最己陣

咁要降班踢英冠先得

佢而家仲未有rvp果d制空同埋身位
有就可以打中間
而家都係打住邊先會多d空間

唔留啦，腳腳都射上看台

lin睇版成功啦
快d搵買家

對面由頭到尾都無守過, 上半場已經衝哂上去逼搶

似唔夠體力搶全場

木射親都入
呢啲真係天生

咁既表現要留？！
認真咩

遲早嫁啦

贏唔贏都唔會買到人架啦
算啦

daddy 濕曬

起碼後備可出

綠木跑得快到

出腳好快好準
Fifa 射術得7x真係On9

屌，要多件中堅呀，左閘呀
要買周柏豪呀

Lin有得加價

30m -> hotspur

柏豪續咗約喇

BW無左腳下下左邊都拖慢晒

我現場睇

季中就會改返85

呢隊曼
根據何蛇嘅講法
要主攻就仆硬街
係得打高速來回球呢一招

最急係右翼

所以要買TELLES

得2招
12m
反擊

我坐北看台

daddy睇完場波可以帶走lin未

咁樣3:0又最已陣了

究竟佢係約女屌定係叫雞

Bruno林尾嗰幾腳交波
好耐都冇見過

我企龍門口

爽好多
唔會當自己派路

原來greenwood速度好快

係係係 我有份踢添

你保安位啦

空位多

Sancho Telles
買唔到sancho都借件爛牙佬玩一年先都好

只可惜下場又要用返冰狗

我執波仔

最已陣

Fifa 21 有冇真樣

下場又同化球球斷

高下立見

屌 我係粒波呀
哎呀 好痛呀比人踢

老實講
三個中堅用波最撚差就係監躉，偏偏佢hold住個波嘅時間就最撚多，痴撚線

又要睇冰狗甩波再closeup掃一掃自己個陰

其實由頭到尾都冇叫雞
淨係叫女

你柒左 今場無執波仔

然後頭dupdup

Bruno狀態好似好左啲

可唔可以用佢嘅生命值放落B仔度

B仔識玩Free style 花式受傷

對面係英冠隊…仲要冇入波冇助攻
曼迷係咪折墮到咁

爛牙佬係邊個

未見過就約扑野
條女雞都不如

Perisic

對連加特唔好咁高要求啦
好過DJ

老實講我憎龜仲多過白lin

仲要好撚樣衰

Goodbye and thank you rojo smalling p 清新

捽碟個啲DJ?

dj踢左好過右

隔幾日又有 除咗龜仲會出邊個 呢堆係咪唔出

去啲下游球隊踢住先啦
不過唔買人嘅話都要留㗎啦

Matic Awb

BW再唔操下佢真係踢唔到英超
基本上佢係零身體對抗性

Awb matic gwa

Matic Vdb AWB

dj今場打左可能入到一球

唔同好似古代青樓咁上房傾莎士比亞咩

反而halo真係唔夠班 力不從心

拜利 正選啦 廢冰有價就賣
Dean 絕對可以輪換 係聯賽
頂唔緊 閪龍場場傳波俾人

冰拍B 好過拍龜

做唔到基奧特咁嘅級數

少踢啫 次次後備都交到功課

我估佢唔會出馬迪 未回到血

其實成隊波得一隻真翼就係DJ
但已經冇晒信心
福同馬根本就係打輔鋒既料
Greenwood長遠都係踢中鋒
跟住左後右後全部唔識出波
搞搞下搞到連傳中都完全冇埋

上房一齊討論足球理論同click 廣告

牙癲真心勁

支持

之前啲demo 好似冇 但係greenwood好似係fifa 21 potential 最高嗰幾個 唔知會唔會幫佢整真樣

搵返碧咸傑斯？
再唔係蘭尼同華倫西亞

玩pc mod 啦
真到仆街

英撚真係靠晒FODEN 綠木 辛祖
卡尼未夠30已經幾多後浪追緊

態好明顯提升番，下場加油啦

Pes有fifa應該冇？

N17同V25出波真係好好J
以前我曼最引以為傲嘅就係兩翼傳中
依家有空位都傳返中間
屌你老母

卡法路零

要主攻咪一樣食屎
真係搞唔掂情願佢比晒個波人地攻好過

我屌呀
唔玩啦

成個戇鳩咁

走冰pls

Motm揀唔落手

今場波睇到曼聯隊內級數差幾遠
副選對住弱幾級既對手都老鼠拉龜左70幾分鐘
如果唔係-6有球12碼真係領先都未必有
最後10分鐘一放般奴福仔綠木入黎
玩幾下就入2球

所以木狗肯買人未

顛哥呢

慘到要j v25啲ban波傳中

呢班真係高過晒和托柒韋大帝個班新星

motm揀咗mata

Ban比肥西入好多球

睇呢年幾曼...真係係似有練過下既就係第二球果種3打3 4打4既 counter
但上半場果種無從埋手既情況都係無分別

如果對中堅/防中 有能力殺出黎搶波 可以打多d 快速轉換仲可能好d
但下下都縮 剩係contain 就唔使諗

笑氣佬啦
一下做支點 一下右邊插花輕鬆射入

十卜

There was an unscheduled emergency recruitment meeting at Carrington training ground on Monday which included Solskjær, Judge, and Woodward to discuss ‘what happens now’ after the loss against Palace. [Transfer Podcast]

雙閘有料既話打3-5-2/3-4-1-2其實最好

Greenwood

揀左癲

本身諗住Reguilon會黎都可以彌補下
條友睇過幾場係咁衝上去好正

Fred掃到癲 個coverage超大

講咩耶蘇呀
快啲磅水買人啦

60M唔貴喎

都唔到我地買

揀lin係咪好痴線 幾sharp

換咗啲界外球教練 角球教練同埋守死球/角球教練先啦
完全係呢三個範疇上面柒到甩轆

熱真係唔驚破產爭咁多錢仲買人

癲都勁 嗰球頭槌撲到我射

好近

合理既 無問題

熱狗洗錢多過我哋 笑話

20m都要人減5m
60m 減夠15m先買隻木狗

摩狗：wfc

得我哋一隊咁不思進取
諗住入到歐聯會試吓沖下聯賽

綠木一出1 ASS 1GOAL
仲唔係POTM

Ndombele pogba邊個workrate 好啲

Post Match Survey，樓主請pin

得返兩星期先黎問依家點好

木狗格狗返屋企攬住d錢訓啦

Matic加Fred依個中場組合，自己覺得係最balance

登

紅牛個肉腸中堅又係講講吓無撚咗影
嗰個仲要算平

Done

Fred今場零進攻

今場唔算冇傳中啦
剩係計成功記憶中都有下面幾球：
- lin 傳咗兩球俾馬達撞射
- 有球ighalo sip 前柱慢咗
- 有球mata 斬俾lin 後柱俾人護空龍
- 有球awb ban膝傳中 vdb 差少少射入

綠木10分

成場睇完 最大感受就係兩翼兩閘都唔識出波
成隊波得占出到波

佢啲射門
不過呢場補位 駁腳都正常番

其實會唔會可以試吓學好多年前西班牙咁無鋒陣
Awb b仔 烏龜 Telles
Matic Fred
Bruno P6
木 馬

前面四個輪流殺上去淫賤走位
P6冇理由淨係中場駁腳
(不過soB鬼識戰術)

dean 夠班接DDG未
唔想又小個青訓

話兩翼無傳中
大佬 連帝咪打翼
Bw 傳失少幾球都偷笑
Awb 傳到一腳有威脅都汁到

on79

你負分

Reunion

今場lin 打得幾好，睇黎佢打左翼好d
打右成日佔中，反而打左佢真係肯留係邊線
幾下現位拎波唔錯，有幾球麥龜俾直線佢half turn 幾sharp

不過最好都係賣得出啦

韋斯咸有幾個球員確診武漢肺炎 英超 歐聯會唔會又停

佢只要唔佔中問題就已經少咗大半

我曼啲青訓起碼都仲有波踢

兩個都搏表現
連呢場唔錯
另一個都護左個空門

球迷捕左係球場出面叫法官簽sancho

其實係

其實佢俾人叫做0 gard之前
果一季的走位好好J
唔知做乜撚嘢突然間變晒

法國隊確診咪照踢

唔會啦 開季講明 冇人就用青訓啦

Solskjær on transfers: "We're working with the ones we have. Let's see what happens. We'll give you updates if there is something." #mulive [sky]

SANCHO

好似嗰個球星瀨咗嘢都好快好返

似 telles

唔敢再信

火魔佢啦

閪龍你醒醒定定

班鬼都唔驚死

直接起佢面前屌鳩佢啦

連美斯續約

大膽啲 下場用癲

英國人好撚廢

我哋對波好撚多高薪低能
究竟邊撚個決定比咁高人工佢哋
完全薪酬架構錯晒

上年唔係有綠木踢右
我諗上季都收皮

bw高人工過TAA已經係笑話

打攻中技術唔夠太易比人逼甩，打邊少d對抗，攞波都輕鬆d

打邊都唔夠速度啦

我印象中除咗費sir時期佢無好J過
不過嗰陣佔中唔止佢嘅，仲有lkk條笨柒
2個一齊佔真係成個進攻癱瘓咗

代表我哋青訓其實唔差

英冠都打丁

佢正職係咪律師黎？

條傻閪當自己球王，下下想拎波踢

體育專題：伊度入主鏟起球探部
經理人配兵制

more

係我講得衰，應該係以前嘅青訓唔差
而家青訓咁多人材係因為十年前英撚開始改革青訓
未改革之前球會只可以搵90分鐘以內車程嘅幻幻
用返以前嗰個條件
青訓踢到英超英冠真係唔差㗎

好有般奴啱啱嚟感覺 無限loop

Google球員

有冇得睇結果？

打咁多後衛做咩

好似上季又係踢聯賽杯果d英冠英甲先有貨交下
可能啱佢level

碧狗踢成點

贏波啦, 最已陣啦開心啦
唔洗買人啦

無睇Evra ig廿分鐘條片？

木狗: 車買左2億都係1勝1負, 我地洗4千萬又係1勝1負, 今年一定騎住車

佢對抗性麻麻，同埋技術唔夠微細
對住英冠多咗空間做嘢

official motm

馬達係咪又做及時雨救曼

木狗應該係通知ole買唔到山曹
問plan b係邊個

踢到朗尼, C朗, 迪維斯個季既前場配合就正

成個大陸喱咁

今場好多個都唔錯
mata lin vdb matic bailey dean green

見到都唔想用

下場咪又係出番果d

琴晚冇睇
聽utdstand話馬達好差

向連加特致敬

luton唔勁，同英超差好遠

但好過v92 mou9 打google 隊都西波

控波差左，但key pass都有幾個

推到順曬都

睇精華,
諗起如果有連加特既走位加馬仔既盤扭射術,
可能已經係一個幾勁既前鋒

真係打到輪換 仲以為蘇狗又full team

無睇場波
不過從結果睇到最尾先入到兩球唔係十二碼既
都係要睇番英超先知

你老母史摩無sub

畀隻麥龜坐下bench啦
場場踢足又唔係踢得好
睇到火都黎

對盧頓都要full team 就執柒左佢啦

問自己啦問ole

著11號都冇真樣，有冇咁離譜

個笑氣佬高左咁多既

因為曼唔係簽fifa

呢個咪傳說中既橫向射球
要配合埋移動龍門先有用

但係b.will 有真樣

場波閪到 機會又少 又容易俾人傳到中

垃圾ea連連換湯不換藥
只係識出ut呃錢

返返下工 笑撚左岀聲

#BLM

唔知醒miss咗場波 想知尋晚嗰場係咪假波

對面 防守 唔逼 唔搶
曼聯班舒服波 咪表演ok

證明我曼係英冠料

最後識傳中 已經是左楊右華

大佬 頭幾場 都有傳中睇下

係得朗隊接到

訓咗冇睇 打英冠都要12碼同換返兩個聯賽正選先入到波 搞乜

綠木禁區插花真係可以拍定手先

連加特插花都可以笑定先

上場對永昌宮對面識封都差好遠

咁要睇佢插完花有冇位起腳
上場打永昌宮一拎波就兩個夾

好似省中人

屌奶星第二球組織咁撚靚
Who needs Sancho

對英冠咪勁囉

唔怪得買唔到人
原來派律師去

唔使買人嚕

唔係人地失波要攻
後面邊會咁少人比你打反擊
無12碼呢球根本做唔起

下場擺馬達右翼啦

已轉PES

禽晚對面一開波就逼搶, 根本無守過

癲仔

Btw點解個on9點球佬又無啦啦上水

英超奶嘢架, 又唔係未試過

大佬連呢比賽都R 唔到少少垃圾時間出場
係咪走得?

拜爺護空門

尋晚hello都係搞笑型前鋒

唔用就拎去換telles
唔好浪費佢時間

近柱波閪龍應該輸左

對黑碧熱身賽泰國個球有得fight

講左木耐馬岩打翼/輔鋒
但個個話佢唔鐘意踢翼

但fifa今年有大帝同維迪

第2球個組織好好J

雖然尋日贏3:0但其實都好撚西
Dean係幾好
可j既係行軍速度快左好多 無好似一隊咁拖泥帶水
睇到 matic 既重要性
但都係唔撚識攻 兩閘都係閪 但bw左腳出波仲有威脅過shaw
Bailly其實唔係好過白lin好多 對面廢咋 佢幾球set波比人咁
Mata lin 都廢廢地 係好過rashford james組合咁解
哈佬長期孤軍作戰 搞笑居多

總括黎講 都係西波

綠木吓交波
似對面篤到個波誤傳變靚交

係啲人唔鍾意佢哋打啫
佢哋兩個係打邊 cut入個下 有嘢睇
打中鋒 會係另一回事
馬仔真係可以參考下奥巴個種打法
中間長遠真係要一個正宗嘅中鋒

呢啲要反應既波佢應該救到

有空位佢地係打到呢家波
所以可唔可以先開紀錄對依家嘅曼聯好重要精工個場7分鐘就落後咪變閪波

唔再幫佢拉空位，踢英超應該好難有得拍手

英超隊隊都知泊大巴就贏到我曼 仲比你打快攻咩

度度D 評分都幾唔同

曼迷票選雲狗 MOTM, 但呢度尾二低

無睇閪波，有冇人講下VDB踢成點？

咁要搵返基羅斯返黎教
當年佢同牙朗走左 都係踢返2翼齊飛

有無人有睇祖記
人地上季又係打433 無中鋒 兩閘進攻廢
上場打森多利亞派路轉踢3412好似好好J咁

原來去咗哥倫比亞
我以為仲響伊朗

幫手串連, 爆足全場跑到隻狗咁

默契未夾得夠見幾次都撞位, 有次右邊頂住連美斯扭波

4231, 433都踢到慢過隻龜
無鋒陣咁難用Sob鬼識用

應該冇
當時冇俾corner

呢個票選好多個人感情嘅，我哋可以做到超新星拎都仲得
馬達9成傳球成功率，4 key pass，射門4射3中
馬達拎mom都好正常

係綠木專登Hold波 等埋柒頭走位先交嫁

下場我要見到拜利正選中堅

基羅斯擔正好似麻麻地

佢肯唔肯過嚟under蘇蛇

淫賤走位 而家隊波識鬼走位 0 gard 都成日9跑你會唔會話佢走位好

新手光環

美斯覆蓋面咁大，隊內有邊個未試過頂住美斯個位

呢下馬達傳入禁區就係vdb 肯走入去
上場打水晶仔就係冇咩人肯走
前面個個都係想企定定打1-2

老鼠拉龜原因係廢咗兩閘 想拉邊但唔落底唔過人 最後又交中間或者比返後

Dean
Awb B3 龜 S23
McTom Matic
B18 Fred P6
VDB

不如踢呢個無鋒陣，唔想見到馬福

屌喇星贏隊英冠就拿拿聲cut片上youtube

水晶宮輸波就遲遲唔貼, 小氣到咁

5年前？

下場打返英超咪又打返原型

係無左普巴隊波自然多番走位
普巴一係到就成隊波妹

上場先救完

兩隻龜？

開季首勝，唔係呢個時候打飛機幾時打？

官方只會發放利好消息，所有不利新聞當無發生過

史摩寧連sub都無
係咪已經換左爛牙佬等一字排放架屌

同上場比今場好似開咗快鏡咁

原來慢聯啲波可以踢得咁快

越嚟越似支共

同支那一樣

不過見到隊波慘到要係隊英冠隊上搵信心狀態同打飛機，作為球迷都真係覺得羞家

曼聯或成最大贏家
馬連威陣四方 神龍再臨紅魔
盧頓進攻只是搬石頭砸自己的腳

Rojo smalling p 清新

以前ut係偶然 / 有特別情況先出特別卡，而家係唔係都出特別卡，有d明明現實好撚廢既球員都可以求其搵d理由出張接近90既特別卡，已經變撚左質

雖遠必豬

射完之後 最尾fred激到彈起?

清新
大碌 屎波 宗師 洛河

兩場都無嗰班夠砌多一條防線

其實最fit人選係ake，左腳，有速度，踢慣英超
但係木狗要將所有精力放係辛祖，所以最後時刻放棄ake
最後俾shitty簽咗
但係依家又唔見佢簽到辛祖返嚟

香港杜蛇評價曼聯表現

總之唔係冰就得

鐘斯落河死左啦

新一集諗住自己整d曼聯舊人玩

睇左highlight
都幾撚垃圾唔係12碼都入唔到波
英冠都可以㩒屌我哋要不是dean

格狗=雜種
木狗=淋病

Solskjær: "For him [Greenwood] to be a number nine, though, he needs to learn how to head a ball. I keep telling him that and if he wants to do that he is welcome to come and practice with me." #mulive

打英冠都係要出返主力先有2nd goal 今季真係冇期望

其實應該咁樣似啲
格狗= 支共國家主席
木狗=支共國務院總理

呢啲都叫快 盧頓尋日啲波可以叫超速添啦

講真
Sancho嚟只係時間問題

係睇下要幾多年後

幫手pin post match survey

人地大既實快唔到 放心都得

大巴

總理手足嚟，木狗唔係

係咪仲嬲緊佢上場空哂頂失個球

相比起水晶宮嗰場算快架喇, 將就下啦

睇精華盧頓都係咁攻
而家就好似返返去sob上年頭半季除咗鬥快之外冇其他板斧
仲要係對面陪你鬥快先得
自己本身唔夠intensity好似猁狗咁壓住人迫對面鬥快

我曼應該要限制每個人拎波既時間
拎多過兩秒既多數最後都柒住收場

David Moyes tested positive for coronavirus in the lead-up to Tuesday's match.

椰子是無辜的

老人家真係唔好中希望無事

無乜撚野辜
Jones同Lin都未找數
快撚啲死

希望西咸被痢大炒
thiago大演帽子戲法

至少由一㗎巴士變返一㗎私家車㗎喇

真，要有事都係木狗格狗先

泰亞高助攻帽子戲法

女人達同普巴一齊番祖記ok?

對英冠都快唔到成班切撚左對腳佢啦

呢啲先係正常英超行軍速率

垃圾

12 days left in the transfer market.

琴晚果球awb有意識幫greenwood拉走d人 拉得好唔好就另計

一早完左啦

對攻出嚟逼搶先有咁快, 對面泊大巴一樣繼續慢

通常game尾先係咁
大佬你成年都係玩neymar mess mbappe 可以玩到耐

再嚟個個棟哂喺度，後面鳩猜，自動波交失變助攻 SUPER

瞓醒冇睇
想問下我曼踢成點

咁你走寶喇

行雲流水走位, 水銀瀉地進攻, 可以講係今季最好一場

福狗真係
見住綠木畀對面幾個圍
仲慢慢行過去望

想問下今季最好嘅一場係未已經係今季最後最好嘅一場

綠木入波球球都係插幾下花先射
木一招

咁似大哨 插花腳

馬達 1:0 連
爵連

福球王：冇波係腳，點走呀

贏到英冠就打撚晒飛機
屌你老母啦

無翼不如打機咁踢鑽石中場一齊佔中啦，反正冇人識傳中，閘翼又唔識overlap
馬仔 福/綠木
Bruno
VDB 普巴
Matic
是撚旦

打得打丁好打左先
幾日後番英超會打回原型

然後再望呢個

依家隊曼聯 贏到波都偷笑啦依家唔j 遲下大把西波冇得j

佢可能預左人 Kick 佢 跌定 搏12碼呢

贏波了 唔洗買人

係就唔會秒速彈返起身

段片22秒左右VDB果下插入係佢黎之前隊入面應該得馬達識走呢啲位

佢似依家嘅大哨

等睇VDB好似般奴咁比人同化

昨晚果場其實係咪軒達臣代表曼聯踢既第一場一隊踢正選既正式比賽

尋晚咪假波
完場前咁樣入兩球，開返個讓球客勝

成日叫雞企唔穩啫

Btw個survey改名要改 驚你撈亂

福馬普： VDB 咪走黎走去阻住我單騎扭入去，行埋一邊企定定

你要波你行番出黎我地咪傳比你，到時我地咪企埋一邊等你盡情單騎扭入去囉，你識唔識踢波架

聯賽歐聯繼續係閪龍

齋睇精華，連美斯打左走d位仲好過福

2個都係屎嚟無謂爭

訓左冇睇
琴晚拜利夾龜有冇好d
拜利可唔可長期正選

保佢大唔好成日傷

就係要咁踢先要勁閘

B仔唔TEAMKILL/玻璃少場已經要還神

D空位多到, 英超隊邊會比咁多SPACE你

改咗 尋晚太眼訓

屌拿星 估唔到會有呢一日

對水晶宮個場，篇文屌到麥湯仆街
唔現身拎波、傳波慢、企位廢、成日標波失位

同埋上半場係打433，普巴推前咗，麥湯單防中
蘇sir 見踢得唔好，下半場先轉番4231

軒似會打杯 (聯賽杯同FA CUP)
即係上年清新咁, 一陣撞棍入到4強即刻用番閪龍然後出局

我就咁睇twitter d highlight 見有幾下vdb走位拉空完係prefer有人走佢拉空左既位
但係果幾下後面果個企定左響度 係見vdb一漏 或者1 touch 傳果下先醒覺要郁 其中一下好似係awb

福幾撚時死

屌你老母柒撚到
pes成隊曼都有真樣正好多

呢啲5中場陣 曼聯可考慮用

彈到咪有位

PES個樣9成似

PES 似好多
FIFA 成個支那豬樣

好明顯呢班餓波
正選果班真係不知所謂
希望下場繼續衝

都諗住補射實有 多謝拜利熱血防守
好彩冇俾對面矛閪整傷

防守企位 傳波 麥湯真係爭啲
佢其實係一個B2B 有遠射能力 覆蓋範圍又大

夾Bruno Fred會順啲

出Pogba 防中一定係Matic,其次Fred

查實可唔可以聯賽唔好出柒頭福俾佢冷靜下先?
不過應該冇咩可能

好鍾意玩後腳配合 睇落對板收貨

期待軒仔用實力去爭贏DDG既正選龍門位

如果B 仔換左冰人守可能變左撞佢腳入OG

VDB係失誤多啲
可能見佢落力 班曼迷投佢
整體唔錯都

Space is created by running.

轉個無內切翼既陣得唔得？
咁就可以收埋佢俾佢冷靜下

控到咪有位

最已陣
唔洗買人了

點解你有呢個髮型
我pes2021係未剪頭髮個樣

og完再fuck matic咁都頂輸
再fuck dean咁都接唔實

山齊士、占士都勤力，水貨嚟

彈到咪唔係曼聯

失誤係班人唔肯走/少走位
全隊同一打法 佢同bruno失誤會少好多

70分鐘起左身睇比數
心諗又係12碼開紀綠
真係垃圾波

位係走出黎
英超/歐聯/盃賽都係一樣
個個唔撚走位企埋一齊空位梗係細

其實真係要彈到

So9話比綠木打9號位就快手叫木狗買右翼啦屌

如果係妹巴一定撚幾下之後先交

所以唔好一有快攻就j 不嬲都有快速反擊 人地大巴仲係唔識破先係重點 所以點解對big 6有睇頭因為對攻

今場算拉得好邊, 就算LIN都無佔中

on9
妹見到空位一定第一時間放落去
但返英超係無人走到空位

屌也嘢
冇McTom上半場都唔止輸咁少

咪係, 法國隊前面包皮基沙文起步走位, 普巴咪俾到位囉

無人拉邊無人走位等波到先係問題

屌你老母,成隊垃撚圾,
明明D野(控傳走位拉空檔) 應該係基本中既基本,
但曼聯呢班人可以做呢D野果陣,一場有一場無/ 同一場半隊有,半隊無.
次次都唔撚同組合, 真係癲撚線
究竟係咩水平踢先可以咁大起伏

佢唔妹唔撚嗰陣咪俾到囉！你咁耐都未知佢係揀波踢？

比心機呀
擔正踢西龍落嚟

你睇咁耐曼聯都唔知無人肯郁
個個傳完波企定定喎
咁都睇唔到？

1001係咪執po頭

前面有人走位咪唔妹囉

有人走位咪交到

你搞清楚先啦
點解佢成日都係交d簡單波做駁腳
因為前面塞死晒無人走位呀
你睇佢夾16-17個季放幾撚多波比伊巴
因為伊巴走位靚呀

上場妹好似有一下妹多咗知自己問題即刻高手撒冧， 不過佢真係狀態好撚差，唔係妹而係個人好撚慢

拜利有冇機翻生。。真係想佢踢返起搭麥龜

又盲反普巴
痴撚線

佢之前中左肺炎隔離左一段時間，應該係遲過其他隊友復操

傳比福仔入熱刺果球
同埋上季唔記得左係咪對修咸頓傳比柒頭福唔入果球都係咁比

你話佢防守果d廢我理解
但係話佢唔識傳呢d真係得淡笑

咪就係
有無妹幾下先交呀

佢同馬仔兩條法國撚好似, 睇落好懶散消失全場, 但係走到一個機會就搞掂

同james vdb呢啲全場奔跑型完全相反

有人肯走佢多多都俾到, 睇返法國隊點踢就知

平時幾條友塞埋一堆, 行行企企等波到, 俾件派路都死啦

場場係咁先講啦

Lin表現咁好
摩爹肯bid未

1001

佢第一時間長傳個陣福成日控唔到嘛

咁即係唔係 "一定撚幾下之後先交啦"

柒撚咗就認啦

d盲反妹真係好撚on9

普巴反應明顯比以前慢咗好多，以前妹都起碼妹到幾下，而家妹親都妹到就甩就甩咁，迫多幾下仲傳失埋

場場有人走位先講啦

至撚憎d盲反

盲撐冇撚用囉，我依家屌佢揀波踢啊！踢大波認真嗰陣梗係比到啦，你睇吓佢踢睇唔起嗰啲波！佢唔撚撚唔撚妹？

好少會block人
但樓上果個block左

原來又係弱智
講輸左 就spin 去第二度
永遠屹立不倒

同你討論都廢鳩事
直接block

原來係on9
可以慳返啖氣

根據佢邏輯踢得差無表現就係揀波踢

般奴季尾chur到跌watt揀波踢
ddg派膠又係揀波踢
馬仔歐霸兩球單刀唔入揀波踢
冰人對水晶宮連環出事揀波踢
連加特剩係揀對英冠踢

點解你d gif 都咁慢？

上年對車長傳俾福

助攻1001執po頭

又一條on9仔

2 or 3 photos is ok

係咩
正常速度嚟㗎應該

呢場都屌到普
就算水晶宮果場 簡最差都未到佢啦

慢撚到仆街 窒吓窒吓咁

個波比到福之後勁慢， 慢左3 倍咁

插撚完甩腳 我諗得福10至會

D名宿係咁 d球迷一樣係咁
反普永遠都係咁 永遠屌普巴先
普巴真係比人反得最犀利果個
淨係睇到佢衰 佢好無人會讚
佢衰即刻變地底泥 青訓/英撚有光環
但佢本身明明都係青訓
佢將最黃金果幾年比晒曼啦

一秒兩三frame

今日好多張都係咁

原本伊巴意甲又入2球

先唔好講到咁撚偉大
但波底一定數一數二好
好過臭福

我自己睇又正常
之前嗰啲係咪都係咁？

我睇都正常喎

懷疑係連登問題
click 入張圖又快返

尋晚有個插到自己仆低

福狗肯定要人地比到腳 唔拉前